====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: pour le Plan urbain ,  l ' EPML (Établissement Public de la Métropole Lorraine) et les DDE 54 et 57 , sur la désindustrialisation de la vallée de l ' Orne ; et pour l ' Institut français d ' architecture , le Portrait de Ville sur Hanoï .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

